對另一半感到陌生

拍左幾耐 咩環境下會有咁既感覺

同我拍

我可以俾溫暖你

Next

兩個月
當冇見面 睇佢啲相/聽佢把聲既時候
或者見到佢時 都會小小唔自在

耐咗會好啲掛?

我會！不過通常得幾秒就會正常返

你都係岩岩拍?

搵sp

關咩事

要一齊但覺得陌生 為咩一齊

我試過拍左八年幾都會突然有呢種感覺

鍾意囉

未熟悉啫 自然做自己唔好諗咁多就唔會尷尬

True
好似成日都驚自己做得唔好就做唔到自己

我都會！
可能份人慢熱少少 無事嘅

我會 自己覺得並不了解佢內心
所以會有黎種感覺